\input{../../../main.tex}
\teachermode\tagsmode\solmode
\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2022}{Распределительная олимпиада}{11 класс}
	% в первой задаче, кажется, дано отношение массы электрона к заряду
	\libproblem{savchenko}{7.1.2}
	\libproblem{rayon}{2001-10-4}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.32}
	\vspace{.7cm}
	\begin{center}
		Бонусное задание:
	\end{center}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.120}
	%\task{
	%	\textbf{Дополнительное задание:} вычислите $\sqrt[4]{4i}$. Пропустите это задание, если не знаете о комплексных числах.
	%}
}	

\end{document}
